紅磡逢春秋二祭嘅免費化寶爐是否冇左

有冇紅磡嘅巴打知道
以前逢春秋二祭在紅磡福澤殯儀館都有免費化寶爐開放比公眾燒衣，而家福澤冇左，仲有冇其他地方有免費化寶爐?

我都係幫親友問

push

時事台？？